留名4:00警犬新聞 一人一個警犬大話

我估應該話幫佢校張床

該名市民一度昏迷, 兩名同事嘗試用一切方法叫醒佢

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

手天使

我估係急救緊

做撚埋醫生嗰份

唔好再share狗記會please

該名被捕人士一度出現呼吸困難，在場警員馬上上前施救。警方強烈譴責任何人將影片上綱上線。

依家眾說紛紜，警方需要時間調查冇任何補充

請保持憤怒

暴徒用面同下體襲警

依單佢地會割席
但只會話喺個別事件

汪汪！汪汪汪！汪！

攞電筒照
係因為想睇下佢有無瞳孔放大